教你一招搭車唔會俾廢老叫讓位嘅方法

只要你全程黑住面 啲廢老係唔會敢搞你

不過你班連登仔個個都onon99敢 生得又樣衰 其實都幾難唔會俾廢老搞

Btw 從來冇試過俾廢老叫讓位

啲連登仔黑面樣都成隻小丑咁 點work呀

俾兩蚊同俾正價爭位坐

廢老不死難泄民憤

依加最根本嘅問題就係你地甘願俾班廢老蝦 俾佢地鬧幾句就嚇到龜頭都縮到得返個洞

又唔係唔知你地碌柒本來就又幼又短

真
咁耐以黎無讓過位 無比人搞過

廢老鍾意欺善怕惡

未試過

所以唔好比個post沉 分享比更多傻閪連登仔睇

紋身

老過佢

抱住個幾個月大既bb有時班老人會讓位比你。

以為係唔坐

我點會比啲敢on9既建議

敢你老母

大聲講我有性病架

做完手術呀屌你老母